岩岩rthk直播手足救人畫面 有無人幫手cut出黎

有無人可以cut出黎？

上前用舊紅色野掩護佢走個幕

香港人反抗！！

多謝手足

你地好英勇文宣交比我地啦